四洲紅燒牛肉大碗麵係我青春

夜媽媽真心好想食翻

以前中學考試溫書都有佢陪

個陣惠康百佳都仲有得買

依加淨番全部滿漢大餐

有冇人知邊到有得買

樓下711

邊到樓下？去過好多間都冇

食家優惠店
一係就四洲屋邨擺檔

好難撞得正有

有冇確實地址

得痴漢大餐

幫你推